# Un blog con API REST

Un completo blog profeisonal

* De un curso, aprte de mis apuntes

## Instalación

Sólo ejecutar git clone con este link

```
git clone https://carlorregod@bitbucket.org/carlorregod/blog-php-laravel-rest-ci.git
```


## Tecnologías

* PHP-Laravel-CodeIgniter


### ( ͡° ͜ʖ ͡°) ###

* ( ͡° ͜ʖ ͡°)
* ( ͡° ͜ʖ ͡°)
* ( ͡°( ͡° ͜ʖ( ͡° ͜ʖ ͡°)ʖ ͡°) ͡°)
* ( ͡° ͜ʖ ͡°)
